師傅搵命搏系列...

跌落嚟兩間都變凶宅，好心師傅唔好咁貪心啦，離哂譜嘅，會死人架

點解唔係維修嘅單位搭？

應該係比錢師傅偷雞做埋，我個師父都食兩家茶禮